5p字先係真本土，你班00後識條鐵牙？

我屌你老母臭化東
成班難民 新移民屌鳩人地本土
你憑乜撚呀

要block就隨便
派膠都無任歡迎

祝你老未比狗屌死！！

豬蛇ho ball

新會然入尼扑人未牙

樓主講得好!!

樓主好波

傻西果然有豬腦

好彩禾90後
豬蛇終於放過禾地

豬sir好波
btw,食左lunch未呀？

食唔落了

講得好到Save低左👍🏻

弱智就死番入你老母嗰臭閪度啦

何必呢

樓主講得好

訓唔著一開電話就見到豬蛇開post
實在講得太好

巧京 典蒜

你老未
做假膠打5p字都唔比
你老未洗唔洗趕盡殺絕牙

豬蛇

我地90後終於捱出頭

唔係針對啲90後

豬sir等左你好耐牙

你老未河水不犯井水
典解要趕盡殺絕！
比條生路黎得唔得呀拉登仔？

yes 難以想像庶咗mk文化既香港會變成典

今次豬蛇都有火

無牙
我9 up 下炸

ching ho ball

十卜 豬腦

Ok

豬ching

Ching Ho ball牙

Ching ho ball

岩牙
agger

吾講甘多，ching好波😚😚😚😚

Agger

十卜樓豬

係

法國人真係好麻煩

豬蛇ho ball
麻友系g

豬腦真係數一數二高汁既會然

世三

豬sir好波

90後出頭日牙

雲加又贏

雲加

豬蛇終於批死班00後

90後支持豬sir

豬腦ho ball！